十日內第三次確診數字回落單位數, 驗黎把鬼咪！

繼8月24日及 8月31日後, 今日確診又單位數, 咁免費檢測驗黎把鬼咪！
港共好快會放寬食肆限制,
唔係奶共派點攪十一無罩勁歌熱舞國㷫宴？ 國㷫唔可以靜蠅蠅ga！
十一之後爆第4次, 港共又有藉口收緊限最令？

要高有高
要低有低
張馳有度
可加可減

今日幾多單

唔驗咪冇囉

少於10

聯署支持封殺微信同TikTok

就國慶呀
過左10月1就會爆返

邊有國慶啊,國殤就有

有冇人真係免費檢測驗到

8單

重啟選舉啦屌你老母

國㷫

公司d支那人都話唔去

你問寸過馬能的柒婆喇!

無中招又無病徵的人去驗 : 證明左自已無中心
已中招又無病徵的人去驗 : 拿屎上身, 送去隔離14日

唔係 鬆弛有度 咩

你話柒婆, 惡on髮拉9你

至今日中午有74慢人登記檢測, 全部都係西人?

唔驗又點可以引爆第四波呢

港共好快會放寬食肆限制,
唔係奶共派點攪十一無罩勁歌熱舞國㷫宴？ 國㷫唔可以靜蠅蠅ga！
十一之後爆第4次

廢測有人驗完又驗
港共唔理, 只話唔鼓勵
回水一萬時, 如取完又取, 就好喇